幾時黎多次三罷？

【多區起義，逐步顛覆】

我哋要記住八月五日嘅勝利，汲取多次港島嘅教訓。有群眾基礎嘅三罷係八月五日舉行，已經保證咗行動人數，結果戰火就由朝早七點半就開始，立場新聞張圖就總結咗當日嘅行動係攻擊多點，多區開花，而曱甴根本無辦法應付多區起義，更甚嘅係我哋有意識咁打擊曱甴嘅弱點（好似曱甴宿舍）。

參與最近居住嘅區域起義，一嚟手足熟習該區路形、地形，行走都可以得心應手，唔使估估下；二嚟撤退方面，一旦遇到曱甴隻數優勢，撤退返屋企係最短路線，休整再出動亦都容易。黨鐵必定會喺示威時間停駛，唔會再被我哋用嚟做運兵車，如果起義位置係遠離你嘅居住地方，你撤退嘅距離同所須時間都會延長，令風險增加，而再出動嘅可能亦都降低。

游擊戰去訓練手足嘅思想武裝逐步升級，幫助部分手足克服正面抵抗曱甴嘅心理束縛。陣地戰始終要面對係一大群方陣形式嘅曱甴，呢個係短期內未能克服嘅障疑；如果香港人未做到全民武裝，就透過游擊戰去逐步鍛鍊、升級，而目標初時拎藍屍，然後拎落單曱甴、細隊曱甴（十隻以下）嚟練習，慢慢意識就好似本能一樣，曱甴衝埋嚟嘅第一反應唔係走，而係奮勇抵抗。

我哋戰略目標係製造社會成本大到一個地步，支那同在港政權承受唔到。全港癱瘓而經濟活動中斷係好有效嘅一步。我哋透過多區起義去熟習緊呢套戰術，最終達至全港起義，將十八區所有同支那、在港政權相關嘅署所、公私營機構、組織等都全數摧毀。
======
戰果重溫：
睇下八月五日各區嘅曱甴屋點樣著火，曱甴點樣俾手足圍。

【立場新聞 - 示威者全港行動阻路圍警署 警多區放催淚彈 拘捕多人】

======
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

推

攪咗工會先，你靠被罷工係冇可能大規模罷

我ready

真好想快啲傾

不了 返工

值得再三罷

點呀，你想三罷定打遊擊呀？

又分化和理非post
拉

其實最緊要係有搞手，舉行集會，等大家知道當日係有人號召，自己唔係孤單

有工會就簡直完美，連資源都有埋

但真係唔識點先可以夾到泛民做

難聽啲講句
罷工係真係需要大台

多唔多打工仔罷就唔知
不過斷估會多左批藍扮黃既商舖罷